有冇人有玩 omsi 2 架？（bus)

我dl 轉落黎玩

入到game完全開唔到車 究竟關我g27事定係點

已經睇晒utube教學都開唔著車

同埋想問有冇人可以share g27 set制既profile

巴打可唔可以教我點設定G27
唔識比油